【雙11】縮衣節食只為「雙11」 強國女大生天天吃泡麵

今天是中國網購特價日「雙11」，許多人摩拳擦掌準備搶購優惠商品。中國大陸一名女大生為了準備足夠「銀彈」，連續3周都只吃泡麵。但她也說，等到雙11後，她再也不想看見泡麵。 江蘇南通女大生洪佳表示，為了省錢買到心愛貨品，自10月15日開始，她每餐只吃泡麵，偶爾加上香腸當配料。自己每日記錄所有消費，截至上周一（11日)為止、近3周來，她只花了251元人民幣（約1112元台幣)，還剩下749元人民幣（約3319元台幣）生活費，打算用來買化妝品、面膜之類的商品。她坦承，雙11過後，自己再也不想看到桌上的泡麵。（大陸中心／綜合外電報導）

慳錢買支國貨定假貨呢

佢個樣點化妝都無用啦

D大陸女人成日都食垃圾（加有毒）食物，用埋有毒化妝品
唔怪得一兩二個塊面都出晒毒瘡

食即食麵一個月 大學女胃痛驗出癌

內地一位年僅24歲的女大學生，在考試前的一個月連續吃即食麵，由於長期不良的飲食習慣和不規律的作息方式，加上平日輕視胃痛，當女大學生終於來到醫院檢查時，已被醫生確診癌症

到底生癌先定買到心頭好先

希望佢塑化劑死過唔到1111

雙十一有啲嘢仲貴過平時

呢啲透支健康老咗一定蝕凸

我在淘寶Lite發現了 爆款英國紀念水鑽別針鑲鑽罌粟紅花外套衣領絲巾扣配飾品牌KARASU,一起來看!

落黎做雞咪算囉

有得老至算啦

會窮

日日食公仔麵點化都無用

咁做飯托啦，又有飯食又唔洗俾錢

咁佢今次掃貨掃左幾多公仔麵